西隧口去九龍方向 有水炮車 1EU 1豬籠

唔知實際去緊邊
一下就經過左 影唔切 冇圖 sorry

利申 搭緊巴士

各位手足一定要小心

.

今晚各區都重狗

真係要小心

不被捕 不流血